@unpublished{ferreira:2013,
    author = {Eduarda Zanette Ferreira},
    title  = {\textit{Sistema de Monitoramento e Análise de Comportamento de bovinos}},
    year   = {2013},
    note   = {Trabalho de Conclusão de Curso (Bacharelado em Sistemas de Informação) --- Universidade Federal de Santa Catarina}
}

@unpublished{pinheiro:2001,
    author = "Filipe Manuel Marques Pinto Pinheiro",
    title  = "OLAP (Online Analytical Processing)",
    note   = "Projecto Final de Licenciatura (Engenharia Informática - Computadores e Sistemas) --- Instituto Politécnico do Porto",
    year   = "2001"
}